時事台好清新

希望呢邊唔會有五毛啦 我受夠啦
多謝LIHKG出世